★股票=大愛？why買正股輸錢d人最叻“留返俾個孫”？

跟本就要ifc啦

咁正股過幾十年實升既，不過自己已經死左咁解

pccw?

appl

鬼叫老豆冇留嘢畀自己咩